同班fd想玩hiphop 搵緊填詞人同作曲

同班fd想玩hiphop 租左個地址
依家搵緊填詞人同作曲幫手做歌
筆直預各5k 一星期到
留tg

搵人做歌，筆直5k? ，一星期？姐係我幫你寫beat 砌詞？
但你又話想租地方 姐係點

無details? 咩類型 有無reference

lm

作詞5k 作曲5k
冇講過想租地方

想唱tomfatki果類

想玩 又乜都搵人幫你做
咁你玩乜

有無多啲details

你淨想唱？beat 上網搵左把啦 點解要比5k人寫

想唱姐

你咩聲底？想玩邊種風格先？old school trap定auto tune 吳亦凡tommy個種

真係想玩嗰5k拎去學音樂好過

想搵人寫beat 最好要自己搵 個個風格唔同 搵岩個人可以比錢佢寫 通常都肯
出名收得貴啲 唔出名平啲 百零蚊己經有

點解玩HipHop一定係rap

真係玩緊
去K房唱喇
你都唔閪識 講真

邊個要rap?

有自已理念
唔會唱人地D歌

詞都要搵人作？咁你玩咩hip hop?

你ON9?
EASON唱林夕D歌又點計

你堅係戇鳩玩Hiphop嘢連詞都唔撚自己寫
一拎拎個Eason出黎根本比較唔到
玩左十幾年音樂，本身有興趣睇下個Post有咩搞作
一見呢句 你記住啦你咁樣紅撚到我切啦戇鳩仔

原來個個歌手都要自己寫歌先唱得 on9仔

你知唔撚知乜嘢係hip hop啊 ?

搵JNY囉

你真係幾撚戇尻 我地要唱Hip pop就一定要自己寫歌?
鐘意比錢人搞唔得?

詞都唔撚識寫就咪撚玩Hip Hop啦

你真係幾撚戇尻 詞都唔撚識寫就唔唱得

玩人

態度咁撚柒臭串 做咩都唔撚掂啦咁

串柒你D垃圾有咩問題 我比錢出黎請人寫歌都唔撚得?
5K已經比多左喇

傻閪 5k叫多？你乞衣嚟㗎？

香港地創作值錢架咩?
拎5K出黎有多喇
上面已經有人留TG
事實就係5百蚊已經有人狗沖 傻仔 唔好咁天真

最好玩果part比錢搵人搞
同搵人代升上鑽之後on99有咩分別

上網搵beat然後試吓自己填詞喇

你呢啲唔識音樂既咪覺得唔值錢囉 既然你唔識尊重音樂你玩黎做乜尻 乖乖地做個廢青算啦

再一次證明 你唔係閪識嘅
Flow都唔撚識寫 ouu

Pop 唔同hiphop ,玩hiphop果d就算beat唔係自己作，詞都一定自己作，因為hiphop係要表達自己想講嘅野，自己先會明

你覺得這樣hip hop嗎

笑到仆街
話有自己理念 唔唱人地既歌
但自己rap都要搵人填詞
仲要話想玩tomfatki個類

又釣魚
好撚多直必

一入黎見到tomfatki果類知樓主好打極有限

值唔值錢就人定 如果得500蚊 你想有咩貨仔 但你真係純粹玩嘅 你開心咪得囉

我認真

得你明白我 唉

你咁同搵ghostwriter 有分別？

收皮喇我唔撚要自己作啊
講完又講 都講到明依家係比錢搵人作

我把聲係jb果種

到底你現實有幾廢幾無聊，先可以一日開咁撚多膠Po係度引人注意